tvb想拍新劇搞愛國教育，點拍好？

主演：楊明、莊思明

背景：主角爺爺9歲就死了

日本鬼子操翻汪姐姐 馬姐姐
然后中國抗戰核平小日本

有人親英崇洋拜洋菩薩 做英美間諜 睇唔過眼祖國太強大要破壞 最後俾戰狼擊敗

反烏托邦主題

講述一個小妹妹自小喺美國長大，日日都有暴動、天災、打劫、強姦、放火、總統陷害國民、民主選舉嘅醜惡、媒體假新聞、政策無效率、警察殺人

之後用一生人嘅精力移民中國，喺完美社會主義天堂展開新生活，最後引致全世界移民中國熱潮，中國成為世界方舟，人類文明明燈

只要喺六點半新聞加入適量嘅感情線或尋親片段即可

中華掠影做左好多年喇